地鐵係咪想封鎖消息？定係淨係往調景嶺線先係咁？

一向都有電視機壞

條友都幾chok下